到底男人點先叫鍾意一個人？

一開始有好感就flirt女？
仲要大家發展到友達以上
先話自己原來唔係鍾意人？

會想搵你傾計?
凡事都想預埋你?
同你傾未來?

溝到條正過你嘅女咪話對你無興趣囉

計劃同你結婚

我估 至少會同你講下啲生活小事

當你好朋友都可以咁傾

男人信唔過 一開始追你就認真過讀書 追到手再同你講 sorry啊 一齊之後發覺你好似唔係我想要既野

你起碼一齊過

屌 你問你自己你鍾唔鍾意個男既 唔鍾意咪由佢囉 鍾意咪問囉

一齊過又點 宜家返工成日都對住佢 熟悉的陌生人咁
搞到好想resign 但又好犯賤想繼續見到佢
冇一齊過 反而少啲回憶諗返起

成日幫你 傾計 原來都唔係鍾意
屌

單純外表身材吸引
而無被內在吸引過既
稱唔上鍾意
性興奮姐

鐘意可以係啱傾 ... 啱玩 ... 大家諗想行事為人有d相似 , 但愛就再進一步 , 老土d講每個人唔同 , 都係嗰d妳快樂所以我快樂 . 可以係做frd未必個個都想拍拖結婚.